係尿兜屙屎算唔算有公德心?

起碼無屙落地下

我出糧出一半算唔算出左糧？

痴撚線 尿兜得 柯落個口到都得啦

洗手盤都得啦 學你咁講 都無落地